「IQ 題」 點解小明吹風扇 吹吹下熱死左

求解

因為佢吹熄咗風扇

因為佢真係熱死左

因為佢係用口吹郁個風扇

因為風吹草動

錯 3頁開估

因為東京熱

轉一次就360度 吹咁耐乜撚都死啦

因為風扇係中國整造

因為佢on9

因為係抽氣扇

邊個話吹風扇唔會熱死
放你入密窒50度比十把風扇你都係死

最緊要係睇濕度多啲
如果濕度太高, 咁就不利於人體蒸發啲汗
咁先會中暑死
如果夠乾燥, 50度都未必會死既

因為係小明吹風扇,唔係風扇吹小明,所以小明熱死左

因為風扇吹出熱風

暖風機

ho ball

因為曹永廉